此外，潮湿的手指不会激活某些屏幕，如果你身在潮湿的环境中，不能立即晾干它们，这可能会令人沮丧。 最好的二合一笔记本电脑:努力工作，努力玩这些多才多艺的选择 
 如果它们的肉刚好又嫩又湿，那就直接说出来吧。 讨厌“潮湿”这个词? 克服它吧——其他选择更糟糕。 艾米丽·海尔2021年1月19日|《华盛顿邮报》 
 它们特别潮湿，超级容易扔在一起，是很好的剩菜。 我们在2020年做了一遍又一遍的食谱|食客员工| 2020年12月30日|食客 
 然而，在人的嘴和口罩之间潮湿的空气中，液滴蒸发并收缩成液滴核所需的时间是它的近100倍。 口罩有助于阻止冠状病毒的传播——科学很简单，我是敦促州长在公共场合要求戴口罩的100名专家之一 
 这有助于保持眼睛湿润，洗去灰尘和任何危险的东西。 科学家说:Lachryphagy |Bethany Brookshire | 2020年12月21日|学生科学新闻 
 成千上万金黄色的鬃毛轻拂着裸露的、被雪浸透的、晒得黝黑的后背。 俄罗斯淘金者学院|Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 这种湿润的情感既呈现在电视上，又非常真实。 梅雷迪思·维埃拉能停止哭泣吗? 她的情感日间电视首秀|Lloyd Grove | 2014年9月8日|DAILY BEAST 
 潮湿的长方形熟肉和融化的奶酪块被放在一个硬卷里。 真正的芝士汉堡天堂|Jane & Michael Stern | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 每一块紧实潮湿的肉片都带有诱人的甜味和咸味。 简和迈克尔·斯特恩2014年4月20日|每日野兽 
 作为一种鼻腔喷雾剂，它能保持鼻腔通道的湿润和无细菌，是旅行或管道加热系统的理想选择。 这是在你的药箱里应该保留的15种补充剂|Ari Meisel | 2013年12月28日|每日野兽 
 在叶子干燥的时候采摘比在叶子湿润的时候采摘更有利。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 如果还是太潮湿而不能播种，就必须再次翻面，并与一些干燥的物质混合以吸收水分。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 它应该总是竖立在干燥的地面上，而不是潮湿的地面上，这样就不会在固化过程中产生湿气而伤害叶子。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 如果土壤是潮湿的，轻轻按压植物周围的泥土，如果是干燥的，则要用力按压。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 对于康涅狄格种子叶来说，轻湿的壤土是合适的土壤。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。